RO 仙境傳說起源 招人一齊玩

最近先見到有呢隻game
十年前既ro
回憶返哂黎 又唔想玩正服
有冇師兄一齊入坑